直到葉政淳被黃洋達斬首之前，熱血城邦都係口講正直既偽君子

不服來辯

其實個排選舉真係無追開, 而家都唔知乜係熱狗,真普聯etc